OnePlus 集中討論區 LIHKG (15)

OnePlus推薦計劃
與朋友分享您的獨特推薦連結。上購買OnePlus智能手機時，每個朋友將獲得HK $ 150的配件。你會得到100個推薦點。

以下Google Document 為巴打自己提供既Refer Link, 需每次買機時選購配件, Check Out 時會平$150, 而Refer 你個位巴打又有100積分賺 (每次購買只可以使用一條)

歡迎大家自行加入Refer Link到以上Google Document

試機Code:
*#808#

Experience Program 資料收集問題:

Chris's Security and Tech Blog 於 2017年10月發現Oneplus手機內, 有未經用戶許可傳送的資料, 包括 IMEI(s), phone numbers, MAC addresses, mobile network(s) names and IMSI prefixes, wireless network ESSID and BSSID, serial number, time-stamped information about locks, unlocks, and unexpected reboots.

Oneplus 對於手機內的資料收集, 有以下回覆
We securely transmit analytics in two different streams over HTTPS to an Amazon server. The first stream is usage analytics, which we collect in order for us to more precisely fine tune our software according to user behavior. This transmission of usage activity can be turned off by navigating to ‘Settings’ -> ‘Advanced’ -> ‘Join user experience program’. The second stream is device information, which we collect to provide better after-sales support.

大概意思為Oneplus會經兩條渠道收集資料, 第一條為 User Eexperience Program, 此渠道所收集的資料有助改良系統, 可經 ‘Settings’ -> ‘Advanced’ -> ‘Join user experience program’ 內取消。而第二條渠所收集的資料為售後服務之用, 但不能取消。

依合理推斷第一類的 'User Experience Program' 包括以下資料:
time-stamped information about locks, unlocks, and unexpected reboots

第二類售後服務之用包括以下資料:
IMEI(s), phone numbers, MAC addresses, mobile network(s) names and IMSI prefixes, wireless network ESSID and BSSID, serial number

Carl 其後在Oneplus Forum 公開回應事件
表明今後不會再收集手機的Telephone numbers, MAC Addresses and WiFi information. 而且10月尾開始, 新手機在設定時除了會問是否加入Experience Program之外, 亦會有 'terms of service agreement' 以供參閱及了解資料收集用途。

By the end of October, all OnePlus phones running OxygenOS will have a prompt in the setup wizard that asks users if they want to join our user experience program. The setup wizard will clearly indicate that the program collects usage analytics. In addition, we will include a terms of service agreement that further explains our analytics collection. We would also like to share we will no longer be collecting telephone numbers, MAC Addresses and WiFi information.

一加坦承回傳資料至中國，但稱是為中國市場作測試:

一位一加（OnePlus）手機用戶在論壇表示，日前在他更新了手機的Beta版安全性更新後，手機上的防火牆App NetGuard便攔截到了連往中國雲端服務機房的連線。

1月10日一位帳號名稱為v1nc的用戶，於一加的官方論壇貼文表示，他的手機OnePlus 3T，在安裝官方提供的最新測試安全性補丁後，手機上的防火牆App NetGuard攔截並封鎖了一個之前沒有出現過的連線，連線是由系統內建應用程式剪貼簿管理員發出，而連線目的地IP經過v1nc用IP網域查詢服務WHOIS搜尋後發現，該IP屬於中國雲端服務商阿里巴巴的機房。

一加回應表示，OnePlus Beta計畫目的是測試新功能，而這項功能是為了中國市場專用作業系統Hydrogen OS設計，在下一個全球Oxygen OS Beta版將會移除該功能。

網友Nicholas Torkos使用流量觀測程式Mitmproxy，觀察最新Beta版本作業系統OP_O2_Open_29行為後表示，剪貼簿管理員會在剪貼簿內容更新時，連線至阿里巴巴雲端機房，但並沒有傳送剪貼簿內的資料。另一位網友TsFreddie在Reddit論壇上貼文提到，他找到關於Hydrogen OS的說明，智慧剪貼簿為提升使用者的操作效率，會辨識網址、地址以及淘寶等內容。

類似的事件也曾在中國小米手機上發現過。在2014年小米手機坦言傳送資料到北京，而被iThome發現後才公開道歉並更新手機系統關閉該功能。

Oneplus 網站被入侵 信用卡資料外泄:

如果大家在官網購物時經信用卡付款, 而非使用Paypal付款, 請檢查該信用卡是否有異常的交易紀錄。

官方維修報價:

維修中心:

支援 Dash/VOCC 尿袋推介:

邁珀Maipo 5:

寶族 M1 Smart:

支持10大快充協議如：
SCP、FCP、VOOC、Dash、QC2.0、QC3.0、AFC、PE、PE+、BC1.2、ipad 5V2.4A、蘋果手機5V1A，等其他5V2A手機。

一加搬家 (官方過資料APP)

開POST Template:

開個POST 都咁撚求奇

LM

都係個句, 自己放REFER LINK俾人屌老母唔好喊

支持！

支持 Lm

想問可唔可以同時 用積分 加referral link呢？

lm

印象中優惠唔唔可以同時用

呢D先叫開POST

本身1+ 個charger係行咩電壓 ?

5V4A =20W

兩個 post

辛苦你 感激國泰

支持

有冇人試過送貨地址寫順豐櫃?

原來op6個cam有ai, 影食物會自己調鮮色

呢個係第三個

呢個先係正版

有人話歡迎其他人執靚再開過麻

一加搬家 呢個apps 好唔好用?

唔知轉唔轉到wtsapp？
(通常都唔得 )

bullet wireless 有貨了

已買一個送老婆.

港版同大陸有冇分別??

大陸全方位監控系統同國際版開源公開乾淨pure android 版嘅分別

等咗好撚耐
琴晚見到有貨即刻買

插頭
ROM
保養
完

幾好用，不過好似只限op過op
不過佢可以一次揀搬乜唔搬乜
我本身有啲store落咗架嘅app都係靠佢搬埋
而且本身有嘅狗屎垃圾可以唔洗一次過過埋
都覺得幾好用

佢隻耳機啲聲好好?
我而家先見到, 如果唔係寧願買type c都唔想用無線...
又要幫佢差電, 邊日唔記得幫佢差但又想聽時真係

唔知呀，但佢啱啱出果陣好多 Youtuber 嘅 Review 都畀好評，話 $70 美金耳機有咁好嘅質素好難得，甚至好過其他同類耳機
但亦都係因為咁，呢隻野我由 6 月中見過一次有貨之後都係冇貨
同埋佢話大部分手機當你喺隻野用佢磁石黐埋果陣會自動暫停，抆開嘅話就係 OP 機可以 set 自動 Play

我自己用開 AirPods，都已經慣咗叉電
有呢隻野可以習慣用佢出街，唔使將兩粒野塞嚟塞去
對 AirPods 留返畀自己部 iPad 用
唔使 Pair 嚟 Pair 去

想問one plus 條type-c叉電線會唔會同其他好大分別，洗唔洗一定用原廠線先快叉到

要 OnePlus 原廠個叉電頭同埋 叉電線先可以 Dash Charging，5V4A
或者你有啲去到呢個功率嘅尿袋好似都得，未試過
但佢個 Dash Charging 真係好快嘅，1 分鐘叉 2%
半個鐘內包保到 80%

我反而想知我經常性用快差+普通差會唔會有所影響

對舊電會唔會有影響

我都慣左自己copy wtsapp file d 野
之後裝完wtsapp 放返落去先登入返
部部機都係咁....

contacts 用google account
所以個transfer app 唯一有用就係轉sms同相/片
雖然香港sms只係用嚟authentication

OnePlus switch過到whatsapp

有新stable gcam
用到night sight

有冇link 剩係6T 用到?

唔止
6都用到

買邊部好？

我 6月買咗 OP6 就一定唔會再買 OP6T
但係 6T 都算係一個升級嚟，不過冇咗 3.5
同埋我自己比較鍾意 6 果個額頭多啲，6T 果個好似好細粒
其實 6T 果個設計都幾出人意表嘅

買左了
請問點樣由送貨上門 轉去順豐店攞

上面見到有人話打電話比順豐轉
請問係幾時/去到邊個step 打？

返大陸買平好多
6GB都好似夠用

大陸買可唔可以刷返國際版ROM

可以

啫係話我可以差唔多時候叫順豐送貨去其他地方？9號我可能唔係屋企

好似開始送

大陸版另一個問題係 google pay有問題
即使刷完rom
個google pay都係有d缺陷

都係買反國際版算。廢事煩。

OnePlus 唔阻止你刷 ROM
Root 機都唔會冇保養
但因 Root 機搞到部機死就會冇保養

仲有大陸版 ROM 同埋國際版 ROM 有唔同機型號碼
硬件上其實完全一樣，但個軟件有唔同
好似係 Enable 咗嘅 3G/4G Band 有少少唔同，同埋 Google 果個問題

買128定256好

因為隻電光紫好靚

大陸版平咁多？

大陸版平咁多係因為人地個定價係大陸唔夠D咩HONOR 小米, 咩努比亞打
唔同市場有唔同定位
其實ONE PLUS 對於班大陸用家來講唔係好吸引
佢地都唔係好識分ROM 果D, 因為OP 個ROM好, 但係佢地個APP STORE (好似係企鵝整, 叫應用寶) 仲衰撚過PLAY STORE, 會搞成個SYSTEM

笑死，op係大陸真係無人喉 大陸人嘅用機習慣，我地唔明架喇。

想問佢個送貨係直送上門？

原生cam

g cam

總結
g cam 係顏色 層次，立體感方面都贏原生cam, 由其係夜景
但原生嘅細節好小小， 不過hdr有啲過火， 好誇張
night sight完全屌打op個night shift, 無論效果同速度都係

低能一問

咩係 g cam?? app黎?

XDA Forum 搵

我嗰部 OP6 係 128
個人認為唔洗咁多

有大買大，唔使就住用。

八掛吓
點解刷完ROM都用唔到Google Pay?

google camera

已經去到青衣

但 OP6 256GB 得 Midnight Black 揀，我比較鍾意 Mirror Black 雖然其實最後都係會落手機殼

dash charge 尿袋有冇推介就黎雙11想趁機淘返個

有冇巴打用過 Bullets Wireless 收得好唔好同易唔易受干擾

我都係鍾意Mirror Black 但手機容量重要啲

我都好想知
等緊送貨

其實都係

上網啲稿寫到好得，有冇真實用家講下

我果部明明12點順豐已經收晒貨, 但到而家都未有資料話到青衣

就係出之前睇好多 Review 都話正，可能就係咁樣所以好搶手，結果去到琴日先趕得切落訂買，之前一直冇貨

但連運費五百幾買大陸野唔知好唔好

有冇download link?
同埋想問洗唔洗root機先用到

Google Pixel 嗰影相app
Pixel 以影相屈機做賣點
op 比Pixel 弱嘅真係得影相同大陸機

每次開賣都有撚樣改晒啲link做自己

原來開隔離POST仲要屌鳩返人地個樓主就係改LINK個個仆街

連登中學

更新慢呀 始終親生仔快好多
不過oos都係我用過最好嘅android os.
同aosp比多少少實用功能又唔會拖慢部機

條柒頭即刻改名
#79291
大家認住呢條撚樣

我都係喺青衣

op都慢嘅話你唔洗用pixel以外嘅機
香港Sony 可能下年先食到pie

我指同親生仔比較
除左相機 仲有更新都輸

人地XZ3 食緊Pie 架啦

其實點都最快聽日有啦可?
唔會咁夜仲有人派件掛...

唔那係呀！

派都唔用住，mon貼都係今日先淘

改link 呢個問題應該可以用google form 解決到? 只可以新加唔可以改同del

自帶貼都唔用？

唔係話佢本身跟張芒貼咩?

有冇巴打想幫手整

用，我見佢包埋後面先買，反正未諗到買咩套

好奇一問，用分換個啲coupon可以用黎買電話？定係只限accessories?

但係佢個貼係膠貼定玻璃貼？

後者

有無門市有賣

google cam, google 出俾pixel 既相機app

第一次買,佢話九號送係九號俾到順豐定係九號順豐會送到黎

play store冇要直dl apk?

係~

用到 但會有缺陷
好似oneplus3 download 到做足部驟都用唔到

你可以去順豐check code，不過應該都係喺青衣

我係買機果時已經用左150蚊voucher,
諗住而家禁多張150蚊再用,點知佢話我已經用左
禁左兩張都係咁
係我一個ac只可以用一次,
定係我要等我收到部機先可以再用?

以前上網睇話 係部份大陸版既機會咁

8pm先畀錢，可能聽日出貨，最遲9號有機用
不過樂觀啲可以8號就到

night shift:

night sight

有，但要食差價。

6仔用緊 GCam_Pixel3Mod_1_build.6.1.013

係咪即係裝到個GPAY個APP
但加唔到卡入去?

fix晒啲bugs就真係掂

auto同night sight

講auto嘅話op原生好好多

相真係得中階質數
lost details, night sight就爆晒光

po左上嚟壓縮左，唔太差架，同埋op auto mode影夜景唔錯

spec: 頂級
screensize: 中上
相機: 中 - 中上
speaker: suck
face id, in-screen fingerprint sensor

都係贏在個價, 如果同其他flagship賣同1個價, 應該唔會揀佢

第3post 留明

翻版post唔計架喎

咩叫screen size中上
我覺得應該好似iphone咁出兩個size俾人揀

係咪上水？有啲眼熟

screen 中上，typo
resolution 未到iphone 級素
光度有待改善，偏暗，畀太陽光照住好難睇

多謝group 入面既巴打幫手整左份google form 比大家加自己條refer link入去

dash charge 喺咪一定要用佢條原裝線？

勁喎巴打

跟機個mon貼係玻璃定膠貼？

係

膠

部機咁快到咗我嗰區，今日有得玩啦

琴日6pm順豐收到件，到依家都無update過

派送中

啱啱打左電話去順豐轉自取
要多一個工作天先到 好緊張

係咪打去就可以自取架啦？

已收件，今晚有得玩

有順豐code後 打去同cs講要轉自取 佢confirm 就ok

呢個post入一面定期推一推等新人見到
申：無放link 決定轉會親生仔

香港有行貨我都想轉

用緊6仔 諗緊轉唔轉

已經送咗去我屋企

有無人開個箱，分享下新機用落如何呀？

我用緊6s 都心思思 對上一部an機已經係s3

我講緊op6

用緊唔洗轉啦 小改款 除非你好在意無on screen fingerprint

6 仔都轉
我用緊3 都無諗住轉

6t仲衰左

衰左咩

水滴芒，指紋慢，太遲買845

等7

慢過 之前 ？

yes

完全唔撚明水滴MON 點解係step back
見過實物我感覺呢個真係最好既solution
而家又HIT 起就咁得一粒點係CAMERA. 其他全部係MON...呢個作為強逼症既我又頂唔順, 冇啦啦有一點
所以6T 呢種自己見完實物果種屏佔比, 又唔使有咩滑同升降...
算係唔鐘意M字額既最好方法

用緊iphone 想轉會，唔知有無方法過d data?

想問用緊htc 機想轉野過op6t，有冇咩方法最快最齊

個OnePlus switch 似乎唔錯

唔打機 平時影相都唔要求好高 轉6T係咪最高性價比
用緊Samsung s7 但d電開始倒水了.,

係！

利申：v20轉會

問多句 我電話諗住用幾年先換 8GB ram係咪夠曬

夠用有凸

見op用家好多都用得幾耐下，應該夠做有餘
我部v20 用左一年已經開始hang 機/疾， 用兩粒電交替用，兩粒都倒水，去到20% 就強制熄機，真係痴L線，LG永不錄用

我以前都用過Lg, dklm用咗1 個月少底版 永不錄用

今朝已經收到sf express 電話
屋企冇人收，今晚去sf express d pick up point 拎

我放工去拎，反正依家拎左番公司都冇時間玩

我到手啦，部機有貼有套可以即刻用，不過如果光暗調一半就暗d

即係果個一加搬家?

用開lg轉唔轉到?

聽日送貨

10年前用過一部LG推機，唔知點解人地話我講野把聲同以前唔同，之後就冇L再買lg, 到到上年諗住佢係唯一睇上眼既三卡機就狗衝，最終都係失望，泡菜只能揀三星，部note 2 我用差唔多5年

佢有for其它牌子既比你轉

應該今晚可以拎

Even 我買nexus lg 代工果部
hardware 都係有問題

你講個一家搬家apps? 入面有牌子可以揀？

咁猛料
咁想問wtapps紀錄/相過唔過到？

琴日朝早訂 啱啱已經收到貨 快到

有one plus過one plus、ios同android過data，三款揀

我早過你買，但件貨浪咗係順風上環個倉

【一加6充电器原装三脚3T 5T 1加三五DASH闪充头港版英规插头数据线】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥owFrbRyjKcC￥后到👉淘♂寳♀👈

呢個點睇

打算買個番公司用

冇notification led可以點搞

dowload apps囉

6t有無 always on display ?

咩係always on display?

姐係長著mon,但暗啲

有冇人知one plus 點cap圖?

明白

但係咁我得有啲on9

個隻手指係mon面向下掃

三隻

最後一張單先送嚟

到手

點show network speed?

128到手，如果想換256有無方法

Karbon Nylon 透明套三隻殼
Karbon夠薄
Nylon夠厚實
透明套粗用ok 不過會有指紋

原來我冇放到Group Link

自動模式？

想問...NYLON隻套係咪有凸紋? 我睇圖以為KARBON有...點知平滑面黎

寫左送去智能櫃 仲未收到手

有無得揀過d咩

有
普通尼龍質地

揀錯咗
有冇巴打想要Karbon，可以用nylon同我換？

7出左又唔係最滿意又話等7t, 無限loop

屌部機仲係青衣

諗真, 唔高要求s7 唔夠用咩
去換電仲好啦

去到4a用淘寶怕唔怕
我買多左set 原廠 charger+線算

終於收到

去左深水埗買，貴上網2蚊

去深記買有啲鬼鬼地，要check得好清楚至好。
有啲黑店拎大陸版刷國際版oxygen os就當港行賣

都係。開鋪要交租，但只賣貴2蚊咁少？
唔知有無咩手腳，不過有d係話即開盒，唔知有無問題

2隻差60蚊 同埋karbon好睇啲

一家搬家failed左，有冇第d apps做到？

係唔係權限未SET

跟左佢d步驟，佢話過緊資料但load左極耐部新機都0%

今日3點順豐話快件已發車

但而家都係一啲聲氣都冇

聽日會唔會有架

新機都要SET個app權限 之後連同一個wifi

我頭先過都試過，跳返出去再入過就冇事

有冇咩顯示燈既app好用?冇燈有d唔慣

鍾意nylon有紋無咁冼咁

但厚好多
另外Karbon好難拆個殼

想買，但出年3月出新op7支援5g

值唔值得等？

到3月時又問
11月出7t支援xxx
值唔值得等？

香港起馬2020先有5G啦

有無人 要karbon bumper? 我覺得太厚

karbon算最薄啦

5g無咁快用得著
不過下年轉7nm 可能用電/效能明顥改善
等到既咪等下

ching部機今次運左幾耐?
呢幾日唔喺香港想就下時間

2020 5nm, 繼續等

2日

5g plan 捨得比咩到時

依家訂Estimate話要13號先收到機

唔係ship within 24 hours咩
可能計埋星期六日
其實如果今日出貨聽日應該可以收貨

啱啱收貨

求開箱文

遲左

尋晚拎左機
已經用緊

痴線果晚12點買, 改做sf自取, 要聽日12pm後先拎得

我尋日問過sf express
如果你知佢用sf, 你可以直接填sf 分店個code同佢個地址, 就可以直接去分店拎

同打電話有咩分別？

謝謝 好靚仔

佢本身預聽日送 今朝打黎話屋企冇人派唔到先改落鋪拎 點知要等到聽日

你而家填屋企地址，改去自取，佢點都要啲時間轉件貨個目的地啦
直接填自取個地址唔使等佢轉地址，應該會快啲掛

你地screen 用咩colour profile?
default 果隻太重口味，我轉左adative mode

DCI-P3

P3點解睇落係偏黃嘅

因為準
拎白紙對比下
你覺得偏黃 係因為原本偏藍

adaptive

原本話聽日到，點知啱啱就送咗嚟
原來跟機送嗰個唔係玻璃貼嚟

6個mon花咗 有無巴打試過上維修中心整Mon 想知要幾耐同埋洗唔洗del晒data

冇用貼？

自己換玻璃貼 點知貼衰咗 跟住就裸Mon

有冇爸打d電跌得好快

我都想知，3T爆左，想換去換mon同電，但怕要清data煩死

之前問過，換個機背都4至5日

打過去問定係踩上去問？

我去佢保養嗰個維修中心整過一次
正常唔會洗機但要簽一份嘢話有咩意外發生唔見哂資料佢地唔會負責
交底咗部機一個星期左右

sor 三四個工作天
$614

終於有人答到 感謝巴打

email

我更新左, 我由11點係咁玩到而家, 仲有~50%左右
主要whatsapp同上網
對比起我部舊既垃圾機就覺得唔算快

西飛兄，google document只可以讀，唔可以改。
我想貼link

貼到上表格啦，thanks

終於收到機搞掂有新機用

呢部濕鳩野我老婆用左兩年轉機我先執二灘

放喺褲袋銀爆左下面再用多幾個月

btw呢部lg低階用左差唔多三年其實啲電都幾硬淨

雖然我唔打機都係上下網同藍芽聽歌

都可以頂一日

K10?

唔係

stylus 2 plus

喺街殼都冇得買果啲

果時買部機2千4左右

玩左三年都真心抵屌既

哦

之前有巴打話用呢個gcam影相好似好啲

但係dl唔到既

用返上面條link down

唔好down 8 Nov 個版本，個個係畀美國Tmobile版嘅機
試過6 Nov版本冇問題
不過佢係咪最多都係12MP 去唔到16MP

今晚有得試

咪係。揀得op 都係性價比高。
就算5g 一出真係有幾多人會用？

屌 做乜搞完個指紋又認證唔到

我之前都係用哩部垃圾 連玩神魔都lag到hi咁，洗完機都係咁，一用oneplus真係兩個世界黎

訂咗 13號到 因爲我部sup9 galaxy s7 d 電倒水咁倒
8GB + 256, 希望可以用到4年啦

所以我唔打機可以用到咁耐

我仲等緊佢送嚟
運單追蹤自從琴日朝早 8 點開始有更新之後
直至今日都係 0 進展
唔知發生咩事

唔係 只係設定冇顯示
你去Google photo睇返張相嘅detail
係寫住16.3M

係喎 唔該晒巴打

仲有front cam只係得4MP
OnePlus bug

幾時有紅色呀

仆街第一日用就跌崩咗一隻角

有冇咁易崩

崩咗一點

好似唔只 跌落石屎地

應該話花咗少少，唔係崩，好彩帶咗個機套

用咗一日都冇就花咗野 個心好撚痛

買咗了8+256 諗住用4-5年
之前用samsung 好撚多垃圾stock app oxygen os係咪好乾淨 你地有無flash d mod

呢個啲聲點?

今晚拎左機, 聽日慢慢試
後面唔帶套都ok暫時未算話好痴塵, 上左膠套手感仲前
但前面佢個膠mon 貼真係不了, 想問有有冇玻貼介紹

街舖應該搵唔到OnePlus 嘅貼

淘寶有嘅 不過用開5就知啲貼係得原廠正常

雙十一淘啦

都冇乜好揀

等緊閃魔出6t
之前iphone用都唔錯
又平

佢自帶果塊係可以整走架可? 我怕用其他牌子, 會搞到個touch 冇咁好姐
人地係因為呢一點先幫你整MON 貼
唔係冇啦啦點會整高個COST

但係佢個膠貼好鬼痴塵，今朝起身部電話好似放左兩個星期喺到冇人用過咁

yes, 如果整唔走就唔會原廠都賣玻璃貼
睇過youtube講op出廠貼mon貼係防止送貨時爛Mon
之前好似奶過嘢

我都覺

有無人知道個USB driver 用黎做咩？

尋朝訂，今朝到貨！
但…
一開機set咗陣，去到colour profile一噤DCI-P3…黑哂畫面，從此醒唔返，佢有震…但就係個mon唔著…

試下hard reboot?

Power + Volume Down 試過，震咗下但都係無畫面…

如果你仲未過資料落部6t嘅話 咁可以試下入唔入到Recovery Mode 做hard reset

過咗啲，但連recovery mode都入唔倒…
算喇…RMA…黑仔到呢…

睇嚟要上cs

咁慘

ching邊到有靚仔既6t bumber賣? 淨係cover四邊, 背面唔好遮到。
上淘佬搵都搵唔到, 又唔中意原廠果個

7點9成電出門
而家11：15 大部份時間聽歌上網睇戲

仲有60％電

OK 喎

依家旺角都有

有冇6仔mon貼推介
閃魔食好多mon位

食mon位係全屏個隻？

街鋪會唔會有好啲既mon貼買而家？

係我手指有問題定個指紋鎖問題
做乜成日唔得

無volte

老實講佢個指紋解好撚廢

用十次九次會fail

巴打戴套啊，裸跑好易崩
我用 6 入咗 Bumper 跌咗幾次都冇事

但我之前貼玻璃落去係冇搣走原本嗰塊 完全唔記得咗
同埋 6T 好似冇出玻璃貼

所以我都係鍾意實體指紋多啲
一向覺得屏下指紋好廢

係香港冇賣姐

同一隻手指放枱印一次手拎印一次好d

double tap幾乎未失敗過

有戴呀 基本擋到哂，但跌落去有啲位個貼包唔哂 所以花咗野

部6T啱啱到手 新用家

same 希望唔會失望

我發覺個指紋認右手好過左手
同埋唔好預期好L快

相對黎講我覺得佢個面部解鎖方便啲

指紋我次次都解唔到

畀返部機人？

iphone 過DATA 去6T
用佢個SWITCH 撳IPHONE 個CHOICE 淨係DIRECT我去個COMMUNITY

大陸機, 係咁上下啦

今日收到6T 點知宜家冇twrp 明明15分鐘做完既野 搞到root咗成粒鐘

旺角都有？邊度？

睇第一頁

收到機有咩係必做

條negotiation bar 轉做其他色呢？

琴晚禁禁下禁到有個位可以list out哂我google account login過既account同pw出黎 銀行呀pps果啲一禁就睇到個pw, 唔洗pw 就入到果一頁, 點搞好

邊個位，我都入去試下先，咁易既話即洗哂啲record佢

有冇人覺得 bullets wireless 比較蒙

有無邊間上面啲mon貼係OK嘅

帳戶果度, 我del左個google account再add返就揾唔到
好危險咁

直頭唔掂

原來係咁
小心啲用啦，OnePlus 靚野嚟

係咪你用chrome 每次入密碼你都揀記住？

今朝順豐打電話嚟話冇人收件
叫佢放去屋企樓下嗰個櫃，睇嚟今晚有得試

應該係, 但我電腦用都係每次都要login
舊電話都冇咁倡狂係手機入面可以睇哂我自己啲pw

唔係呀，我啱啱入去睇佢都要我入多次google account pw先可以睇到番啲密碼

你地點set 下面條bar?
有時啲色唔夾個app 好礙眼

我冇開到條BAR

我覺得冇咗個back掣好唔方便

想問下點樣熄

靠手勢back方便好多

點手勢back?
有嘅話我應該都會熄左佢

眼殘
見到了

thx.

6t 由order 到收機大概幾多日？送上門？冇人收貨可以點做

我7號買 琴日送到 買個陣好像可以用個shipping ID打去順豐簡自取

想問係官網買完部機，點搵番條referral link 出黎比人

我個時明明話9號送到，點知8號一起身冇幾耐就打嚟話送到樓下

你地有冇人上去淘mon貼？有冇好推介？

原裝果塊真係唔掂痴塵到仆街

我都係，嗰時喺樓下食緊早餐

屌佢老味個時趕住返工

熄左條bar
轉voice typing 冇咁方便...

呢個 app 幾好, 可以自動 detect , 又可以手動 set

我8號朝頭早9點訂原本話13號先送到 點知9號下奏屋企已經收到

部6t用尿袋差電
差差下拔左
佢重show跟差跟電
跟住d power button同音量制全部唔work

6號訂8號收
打去順豐送去順豐站

地址直接寫順風咪得

我直頭收埋條bar, 用先推上黎
用左好多年三叔用慣back制返唔到轉頭

手勢點都會慢過click落個位到

唔係香港，所以怕收唔到

話說係咪未有Android pie個手勢用？
利：啱啱收到機

有無人用人像影相就 hang機

原來係 greenify 4.5.1 beta問題

部6t評價點

我都等緊評價先決定買6定t

出曬啦wor

（6t相機)
今日收到機即時隨手影左幾張, 本身己預計個quality唔會太好。全auto, HDR on, 個concentration太濃，contrast 都係, edge太 sharp唔自然。另外用Gcam有唔穩定情況，有時影完會save唔到（downloaded from XDA).

相機以外地方理想無大問題。
PS: figureprint unlock喺強光下比較難detect.

利：用相機多過手機影相

有無手足知邊度有6仔mon貼 最好喺灣仔銅鑼灣 唔想過海

唔好叫我淘 手殘自己痴好柒

你自己淘多幾張練習點痴, 長遠黎講都平過拎出街俾人痴啦

買十塊都平過出去痴

想問下係咪冇volte？
用緊3

用緊QC2.0／ 3.0嘅快充係咪用唔到佢個快充？

好喇 我啱啱上tb睇計過條數又好似係

btw 水凝貼係咪伏嚟

水凝定玻璃好 ？

梗係玻璃

其實用原廠個塊膠夠唔夠做

水凝貼用一個月多啲就會甩甩地

聽講水凝好伏

6t依加有無一塊全cover GA玻璃貼？

xda見到人地6t用依個方法開到 volte
我用3台都開唔到

想問吓平時唔打機 淨係睇fb ig lihkg嗰啲 6gb ram係咪已經夠？

唔記得講 想入部6t

Bullet wireless 有冇粒藍燈閃閃下？

後面個凸鏡搞到部機好跣 啱啱跌咗部地下

跣唔跣同個鏡凸唔凸有咩關係

有無淘寶mon貼OK

應該都好夠 依家background淨係開住Facebook同chrome俾你參考下

話時話

佢廠保養係咪一年？

突然醒起冇留意過

我對上一部機4g ram都夠用唔lag

想問下大家用開咩相簿app?

快圖

舊機都係用佢, 一路冇update過
新機dl最新嘅version, 入面啲字變哂紫色, 上網search過好似冇方法解決

開發人員工具>運行中服務
會見到依家用幾多ram

6gb玩咩都夠

雙11買的，好撚抵

依家應該買6定6T 6有耳機孔
一樣係S845
但6係舊機

支那寶background用咁多memory

淘寶支那寶我一定唔會裝 要權限多到太過火

不嬲都係賣咁多 6仔黎啵

唔係喎，2千5 ,抵！

Piktures

xda有舊版可以下載 巴打搵搵

用番IOS , 都唔撚記得album app 都要down 番

我都買左 送到黎就放左部notelag 9

碌鳩點lag法？

又話影相有個超級夜景既?點解唔覺有,係邊度開

依加係味淘寶買 在自己刷國際rom

Google 個度有咩問題， 有冇source 可以睇下

發生咩事

小那星

有冇人都係咁呀？

著mon果下會雪花0.幾秒

間唔中會有一兩下係咁

咁撚快就有問題

去repair啦，真係冇乜見人咁樣壞法

佢有人黎收機會唔會借部機俾我用架？

今朝8點已拎走左部機 ?
我諗你講既野應該唔會發生。。。

未收我機,應該佢個時間跟美國時間

啱啱先send request repair俾佢

屌佢個閪啱啱google佢維修要你搵4PX送番觀塘再送去大陸repair

有冇手足試過佢地既維修係咪咁？

睇番之前d post好似話可以自己殺上去旺角/觀塘 佢收完機都係送番上上面整

屌咁我拎去親手俾佢好過

同咁撚快就出問題佢會俾過部新我定拎去維修就算？

拎去維修既話我情願refund再買過部新

想問下大家 one plsu 6 MON 貼係邊間買好? 試過淘寶中左兩次伏
係荃豐比人貼左一次, 幾好, 但成100蚊好貴

唔易崩唔油咪OK 好過淘寶幾星期換一張

香港可以直接踩上維修中心叫佢搞, 唔需要sd rma ticket

呢個問題之前有巴打用op6 都試過, 換mon就ok

既然巴打咁講, 我都係去返果度換算

話我鳩都係咁講

要換野既我未夠15日refund買過部新既好過

踩上去直接refund得唔得？

得

梗係refund 再出過部

去觀塘定旺角好啲？

旺角係近排先加入去，據我所以觀塘有個肥婆好撚閪

不過都係睇你邊度就腳啦

咁撚大獲6仔都有入左部唔知有保機今次真係molamola

拎上去換Mon 都唔係好貴姐

天貓自營見平去買, 佢話就國際版但都唔知邊到拎貨, 有無保都成問題, 海外購呢D通常都無保

15號出紫

好L正呀 但已買256

買到就退走部黑色，屌你

退款攪幾耐？ 好似仲要比佢check機

我都係打算上嚟問下退款要幾耐，同點搞

拎上去退左部機比佢地之後, 無問題既話過一兩日就收到退款

唔該晒
15/11 禁到紫色就去退

用過都得?我都想要紫色

用左兩日就花左，不過我就無所謂既，反正個手感都幾好。

已經喺馬雲度買左貼，不過唔知幾時到

其實我覺得退機換色好賤，部機退完咪又係照賣比下一手用家

我條原廠耳機轉接線已經收皮，一邊有聲一邊無聲

話晒對兩三年 想要部鍾意啲。
如果佢一早公布香港咁快有紫色就唔鳩衝啦

紫色好似好正咁
但128我諗緊夠唔夠用
(利申：單反影完嘅相會放係手機入面)

dbrand? 100蚊左右可以幫到你。
利申仲諗緊買唔買。

dbrand乜意思？

cell phone skin company name.
賣貼紙的

幾時先有官方貼架 好多塵

好多外國tech Youtuber 都賣佢廣告

屌拎左去replacement

話三個工作日再出貨送過部俾我

諗住唔好咁衰refund

早知真係直接refund再買部仲快

想問下1+3T 過左保養想去換電係咪收$165 就得？

one plus 5收到os update
支援Project Treble

用緊部3t, 想知oneplus有冇得trade in換6t ?

係，不過要放低部機幾日

知唔知香港邊度有貼賣，跟機嗰張勁痴塵

要放咁耐whatsapp又用唔到，都幾煩

深水埗福田商場有，不過好貴，有時間淘寶最好（咩機？）

我6T呀，福田幾錢倒？今次啲貼會唔會有白邊

係，如果唔係後鏡頭對焦唔到話肯免費換，我都唔送去畀佢

6t應該冇咁快有，你急用？

又唔係嘅，但有啲頂唔順佢跟機張膠貼

其實跟機個張好野黎 ，不過非官方全屏玻璃貼你預佢會擋住mon小小

仲有個聽筒位入哂塵

尋日先係先達痴左張玻璃，雖然唔係全屏不過可以頂住先
利申6T

有冇效果圖？

指紋UNLOCK到?

有無白邊？

夜啲先比到你睇ching

完全冇問題

有

未見過保護貼會有白邊 好想知係點樣

利申：淘左玻璃貼同水貼，未到

突然之間諗 6t可唔可以去用OPPO R17/K1 嘅mon貼呢

請問有無尿袋推介？係唔係得oppo 果個先support dash charging?

鋼化模咪有白邊lo
水凝貼梗係無啦

家陣張膠貼 一到強光地方就出事

我估唔得
D dimension 完全唔同

Ching 我之前淘寶都淘過塊玻璃貼
當時佢額外包左一枝液體係可以收埋條白邊

油黎 好快會無效

我覺得1：1啲相唔係好得
4：3就幾好

白邊點黎？

螢幕有弧度彎曲
鋼化模係平面硬膠，無辦法跟到彎落去

即係有則斤會痴唔實，再入塵攪到有條gap邊 ?

d貼到左，諗住過15日鑑賞期先再貼

師兄可以分享下呢部機聽歌質素如何?
同埋用唔用到csl的八達通sim卡?

我部6兩個月前爆貼後就唔再貼
目前冇花冇爛

登記指紋時用唔同的方位去俾佢記，咁樣會好啲。

係，就番平時用緊點解鎖既習慣，比唔同angle佢scan, 都好左好多

其實跟機張貼都幾好，我都驚自已貼過會仲柒過原裝

屌用左幾日個貼花撚哂，有無邊隻貼係無白邊

想知+1

OnePlus 新出個條adapter係冇DAC

6T 用戶跟機個條壞左既話，直接買小米個條都可以用到

6T 之前既機都要用有DAC先得

你點用到花撚哂？我乜事都冇

咁如果買條有dac既jer, 咁出聲係靠部機定條野粒dac?

如果個rom 冇粒DAC driver 既話就等於analog 直出

但以往OP3 - OP6 OOS 都有Driver, 應該就係 Digital to Analog

無知一問
用開 QC 3.0快充
係 oneplus度會唔會都有快充

唔會

OnePlus 5T update完，都仲係用唔到導航

超好用 ios轉an都用佢
好用過backup到google drive好多

oneplus 6個鏡頭好惹塵 又難抹乾淨

同一張漫遊卡, 幾個唔同牌子電話得6t連唔到人地網絡

錯post

APN呢?
仲有漫遊卡通常係插SIM1 多

有冇消幫手睇下你地果部係有幾多%? 點解我得90% 健康度
用accubattery check既

清*

啱啱收到雙11 買既oneplus6
直送4日 今年4px 咁高效

所謂國際版?

有朋友買左，盒係寫限大陸發售，但部機真係裝 oxygen os， 有google pay.

加返100-200mah 落去就差唔多準

買港版定國行好

香港都有紫色 不過得128GB

幫你刷埋rom
我都買佐俾呀媽
呀媽用開ios都話oneplus6幾好用

求高質少少既type c to 3.5 jer

條女邊個黎？

已經係, 揾到個台但4g登記失敗, 2g就ok
其他電話冇問題

我都有咁既問題，搞左勁耐都搞唔到4g，最後我插返係sim1就得左，之後再試放返係sim2又冇事

因為玩過好多漫遊卡都有講指定SIM1

已經放sim1啦

有冇查下個Apn

10號晚上service center放低部6整 佢話整3-5日 啱啱先收到電話話師傅睇咗 問我係咪整 整就sd張報價單去Oneplus ac 唔知佢想拖幾耐

個OnePlus CS仲同我講話係 3 days roughly

自己跌爛左?

花mon 自己整花

系統本身set 左做英文，但有啲app 預設咗語言係跟系統，有無辦法淨係將某幾個apps 改用中文

我都到左

想問下買水的行好？邊度買平D？

咁咪好，最怕佢唔知邊鬼到拎d貨返來無保，起碼中國版有得保先

但冇左15日退貨喎

8gb ram真係好爽，同小米f1個低能系統6gb ram多少少已經差勁遠，開幾個app已經狂reload

但夠平，大陸唯一信得過既平台，佢地官方賣3299定3199, 京東之前最平都係2899
我唔太鍾意新6t個屏下指紋，好滿意呢部

點解要驚
國行機幫你刷埋rom
一加不嬲qc 唔錯，我好放心

有, 部部都得係佢唔得
load到中移動4g但connect唔到, 直頭冇network收到
上網睇過都有人有呢個問題

想問點解我睇wmv 檔會冇聲冇畫面但佢係播緊

我就唔敢博啦

好奇一問，用緊6T嘅師兄覺唔覺得部機啲電冇得好快？

冇得好快係幾快?
我無打機 個半鐘開到最光狂睇片都係無左12%咋喎

我玩game大概一粒鐘冇左20%
光亮度較左auto所以唔定

利申對上一部旗艦係用821cpu，啲電都扣得幾快，後來為左續航轉左去636，跟住又發覺唔夠用又上番845，所以唔知最新一代旗艦U啲耗電情況係點 可能我之前用慣636核電所以覺得而家845耗電好勁

Op都有埋首席打手，成堆首席打手了

6系係核電黎，同8系冇得比

我仲以為係Android 9.0扯電

部6T用左2日發現右邊個三段式靜音鍵唔work，因為仲有部舊3同6做對比，感覺個三段式靜音鍵好鬆，已經雙清過同更新到最新OTA都係唔work，推上推落都係冇靜音
好記得第一日仲work，中間做過既野只係更新左OTA同用builtin個一加搬家由舊機轉新機，部機冇跌過冇落水，有冇師兄更新完有同樣問題?
oneplus香港個contact電話5808 7806 打極都係留言，有冇師兄知道未過15日上旺角或者觀塘個Service Centre係咪都係要等佢寄番去深圳搞?

小弟部6T嗰個三段成靜音鍵緊到唔可以就咁用單手推/拉
正常使用中

咁即係中伏，香港好似冇1換1，咁即係退同整都要等佢寄上寄落?

我部6新嗰陣都係

依家日望夜望佢7會出部細機 iphone x個size就perfect

我都想
其實5.8吋機身最符合人體工學

btw我隻手掌好細

6真係好大

係呀
我由6.2吋機升上而家部6T 6.4吋
已經唔可以再單手操作
希望官方可以出多啲手勢操作救下我呢啲手掌細啲人
基本上要睇通知列已經要用埋第二隻手

我未試過要拎去維修
聽講係要寄上大陸整定唔知點

依家多數係香港整

你係咪lunchtime打上去
好似中午有段時間係冇人聽
試吓過咗兩點半再打
我之前一打就有人聽

agger

有無巴打覺得6T電話個喇叭好細聲，聽唔到人講野咁濟。。

咁係咪買港行好D？

直接上左去service centre 搞左，唔該師兄

即埸換機比你嗎，巴打？

諗多左啦師兄，當然冇啦
問左維修同退機都係等5日，當然係退機啦，再買過成本平好多，維修又要哂車錢時間上去拎，退左換部新好過

剛發現部機個聽筒位有幾個窿未開窿，所以好細聲

我都係 講電話對啱位就有聲 對唔啱位就勁細聲 我都唔明點解真係一差少少角度就對唔啱位 成日要對勁耐

巴打你留意下個聽筒位會唔會有未開窿個情況

應該無 聽筒位要開窿既咩

今日買左8＋128紫色
星期一應該送到去office

我個部聽筒明顯右邊有窿，左邊密封sad

笑左

要開窿？
我都要對下位先對岩聽筒出聲個位

等你開箱包膠

巴打部機都係好細聲？ 係味聽筒左邊一樣係密封？

對岩位就夠聲嘅
要好認真先睇到聽筒個窿
我都係右邊先有窿

個聽筒聲好影響平時做野。。對比s8細聲得好緊要

我仲有係淘寶淘左好多MON貼同埋淘多個套
但應該趕唔切部機一齊到

原裝應該有塊膠貼， 頂住先

啱啱淘完玻璃貼同埋軟貼，等運到黎

btw再問多次，有無高質typec to 3.5mm adaptor/dac推介？

第一次andriod,之前iphone未諗既msg，例如whatsapp,FB會顯示紅色數字，話有幾多未讀msg,但而家淨係個whatsapp圖案上有一點，有無得改返數字顯示，唔該和位巴打教下我

諗讀

應該冇

唔好意思
想知DASH叉電線有冇得直接買
條陳年爛舊線啱啱出煙死咗

官網有
1米 $128
1米半 $158

我都想睇你包膠，我有淘但未痴，原裝果塊好地地唔想攪字

淘寶依家都有好多

唔該晒
其實我想問嘅係有冇門市之類有得買
對比起條線，個運費好似有啲誇張

咁唯有 , 見comment都ok

用緊 oneplus 6, 有無6t巴打講下個震動係咪都係好弱
6 成日 feel唔到有人打比我

買左兩條，冇伏

正喎。dash charge?

線only, 冇買charger

人喺東京, OnePlus 6t 試相

唔差。對焦快唔快？

旗艦機應有水平

又有人推個假Link post

用用下出煙?

條線用咗兩三年
已經裂開晒 有時都叉唔到電
我用膠紙夾硬頂住先
結果琴晚見到佢冇再叉電
望真啲裂口位出埋煙 成浸燒膠味
即刻掹返出嚟

所以唔係佢問題 係我問題

我係官網買是咪on9左

又唔可以咁講既

都係好弱
我都成日聽唔到

我係上caruosell 買二手

快件已發車
但我星期日唔會係office

我星期四買已收到機

搵到舖頭買咗 同上網買一樣價 是旦

其實有冇rumor 會出其他色仲.....
今次紫色外國好多人都屌哂鬼
佢地唔講明有咩色先, 好多人買左黑色先想要紫色
其實係有D問題
應該講哂會出咩色, 然後先出貨都OK
唔一定要DAY ONE就有哂貨.
橫掂都決定左會量產, 點解唔講明先

Oneplus不嬲都係咁出架啦 幾個月出隻新色
係今次快左

D人屌哂鬼所以
差果十日, 比佢地撚死
特別HK都有一班....雙十一買大陸版既...

大陸好多退機
就算係等都等白色 紫色麻麻地

中銀 app 唔 support 指紋
東亞直程 dl 唔到

dbs omni用到指紋

獅子都冇指紋

有冇方法叫中銀搞搞認證

等緊, 其實先等左十日左右, 已經好難頂LOL
好心急

其實隻色好一般

有冇人用OP6 玩傳說對決開60fps
想團戰FPS會唔會趺

係咪要等雙12先好淘寶買6t，依加想出一部an機比自己雙用

我覺得op6 隻紅色正d

紅 白都正

就係等紅色而家

紫色用殼變返黑色

想問下香港除左CMHK之外，其他台有VoLTE未？

對上用嗰部係OnePlus 2

好似未有

有 除左CMHK 其他要自己整

我等到下個月中睇下。聖誕前會唔會再出新色
唔得就買紫 加尼龍殻

個指紋解鎖缺點都幾明顯
太光嘅環境有時會失敗

BTW有冇人淘左殼同貼可以推薦

有無tb link? Thx

有無人部6t係 play store down大型 game會越 down越慢？

屌 down傳說對決會0.xx k/s網速咁down

問個好無知嘅問題
用dash charger叉普通嘢會唔會唔係幾好

無所謂，你都撻唔到佢個快充

姐係我拎條micro usb線叉bluetooth earbuds都得?

藍芽野有機會太細電流，差差下會停

我都係官網買多左set, 當求個安心
用左一星期最大問題都係相機同個聽歌太雞, 其他野好滿意

我見有150coupon唔好浪費左佢
但我本身已經有一條3.5 mm同一隻藍芽
所以唔買耳機
套係淘寶買左
如果佢出尿袋我會買

快D出尿袋...淘寶尿袋D樣好核突。

用左6仔半年
除咗原廠silicon 同 carbon case都唔知有咩殼好買

相機唔算雞喎，影出黎好sharp, 都算係咁

終於到手了

食緊lunch先送上來
我唔介意
打我個電話又唔出聲(我office係收得差 )
但都唔洗西口西面掛
呢個順豐哥哥真係

咩色？

thunder purple
而家忙緊
陣間有時間拆盒開機

同你一樣, 我又係岩岩收機
宜家j緊

雙11冇買到op6
仲會唔會有咁平

正價都唔係貴，當支持下啦。你都唔想op拎中共補貼平比你麻

等雙12, 應該都有平既.....

如果正價 我會買6t

咁唯有等下

指模解 lock 有 d 慢
用人面仲快

部6仔依排成日開相機freeze左
有冇人有同樣問題

人面超快 但出6個時有人試過用相都解到

有冇師兄可以教我部6T較always on display長著？

成日隻左手手指公解唔到...
右手果隻要1秒
反而人面禁個 power 制就即彈到桌面

之前用緊3T.. 用左2年指模都好順

同你一樣，又係左手成日解唔到

仲用緊3t換唔換機好 諗唔通

平時淨係whatsapp fb 唔打機

再register一次啦，

再register一次，黑暗環境下reg, 用番平時解lock既姿勢， 唔好一味同一位置放落去，會準d架

想放一部3T , 港行金色64GB, 無花無痕, $1200, whatsapp 6015 9202, 謝謝

想買部平平地玩fornite ge oneplus,有咩推介 ？

有無fit size既芒貼介紹下

官方最好
利申oneplus 6

跟機個張係咪膠貼？驚爆芒

跟機個張係就咁一塊膠
都係推介你買官方最
之前用oneplus 3用咗年半爛機 由頭到尾都無換過貼

用左一排，關左HDR之後影落其實都幾順眼。

有冇人知之後保養要唔要keep番佢跟機果張mon貼

原來default係開左架 我家下先知。。。 唔怪得d相咁"利"

唔會掛 保養關mon貼咩事

唔洗

又好似真係準D

因為佢唔係實體sensor, 係要咁reg先得 我頭一日唔識reg, 用落都唔係咁順，之後學識就ok

同埋真係要好正先得，如果唔正會慢D or 解唔到

終於換到正常小小嘅玻璃貼 有防指紋同唔界手
係個邊有小小白邊

唔用閃魔？？

300 比盡,821 3手科技

Oneplus Roaming

閃魔只見到6

上手用左一日
d電真係keep得唔錯
唔知係咪用慣左v10嘅關係
手指成日都會唔小心掂到個cam
thunder purple真係好好j

oneplus 出左black Friday 優惠,hk好似無份

香港得配件有

6T 行貨係咪只得CMHK有VOLTE?

唔該 想問邊到買6t最平

負評即係點

十十 冇.....

其實有無6仔覺得個mon好暗
自從升咗pie之後 日頭喺街要開最光

有無人知op6t 官網幾時有mon貼賣？

自從update 完後暗左又食電

個 mon 暗過3T 好多
而家要較到3/4 先夠
以前3T 1/3 光度就夠

買左閃魔oppo r17玻璃貼 貼上6t成功
不過指紋會變慢 重新整指紋就會快番

依個好似係android pie 既問題
之前6仔由8.0 上左9.0就暗左

個mon 真係喑

op6 有冇screen mirroring依個功能 求教

3t 447 v.s. 6t 453 (from gsmarena)
光啲喎

係android 9.0問題

will it be fixed

唔係， 佢改左方式

屌佢老母到底係bug定點

上次係咁己經換左一部，而家又係咁

係喺時鐘畫面轉去解鎖畫面果下

有冇人試過？

佢閃屏係咪咁意思？

巴打邊度睇到

你點整出來, 好似好少人有呢個問題

咪就係拎起個電話出左時鐘畫面

再雙點解鎖or禁解鎖轉畫面果下

我試哂你地講果D好似都無問題

btw 我啱啱up完佢最新個patch又好似冇左呢個問題

上網睇落6 6t好似都幾多bug咁但用落除左電去得快少少之外其他都好完美
6t無入但同人換來玩左陣都OK, 好似無咁熱

去得快咩
用電感覺仲耐用過nokia 7 plus

升左級好似用多左電咁

有同應

同感

6仔個芒好㩒跌

頭個幾％先覺，之後唔覺

6t 買機 感恩節有野送

多個叉電姐

Thunder Purple冇得送

.頭一水買6T過15日無耐

10號晚上去放低部6仔叫佢換moon 職員話整3-5日 23號晚先收到電話話有得拎 檢查報價過數手續1個星期 整又1個星期 咁Q耐 售後體驗真係好差

我上次整個雲耳
佢check左15分鐘都無打畀我話要換
兩日後收到個全新

不過都聽過好多人等換moon等到燥

幾錢換？

700幾 官網有寫

14號中午順豐送部機去到個中心嗰度
19號傍晚打電話話整好 問係咪順豐寄返嚟
20號中午寄 夜晚就送到屋企

運費嗰度點計？

in warranty唔使畀運費
佢會叫你寄出嗰時要求到付
寄返嚟會入OnePlus數
就算上門都唔使你畀多$20

好似無人講6T個聽筒細聲問題。。。

冇野bo, 一開頭對唔正個位先會
對反正好清楚

耳仔對唔正先會咁。
另外反而要讚下個收音，正話聽番d wtapps自已既錄音msg, 比以前用v20 清楚好多

屌 搶唔到300美金6t..

有啲咁嘅事

係 捕左成日 點知話我地址出錯 一陣就比人買晒

我就唔多信有得搶 好大機會係假搶機

有可能都未定

你又係整mon? 我都in warranty 不過我人為整花 佢檢查報價拖勁耐 我係預俾錢整 唔知佢有乜好檢查

其實啲REF POINT有冇期限?
換卷冇咩用 買機扣唔到

條款寫 Point 冇期限
但一旦你換咗券嘅話就張券係一個月有效期

refer左幾個同事
呢度反而冇人用我條Link

我有，但d 分未落到袋， 又唔知換咩，或者換背囊

真係好

We’d like to shed some light that Pie for 5/5T is almost out for Open Beta.

有冇巴打試過 3t / 5 換4000電

我都想換(3T)，但我之前換過1，用到二三十%就自己熄機…所以對TB自行換電無乜信心

我見d人話叉幾次就無事

有無人個bullet wireless講電話個陣收好多雜音，人地成日聽唔到我講野

冇啊試過好幾次都聽得清楚

早兩日跌爆晒兩邊
利申 裸機 淨係貼咗塊玻璃

6 仔mon貼有冇好推介 淘寶淘左塊鋼化貼 但兩邊起晒白邊

有無俾香港警署羈留所試試先？

仲諗緊用唔用ref point換卷換bullet wireless

利申我係咁做
平咗 4 舊
個人認為音質唔錯

巴打想問如果買國行版會有咩懷處？想買部平d當副機用，係咪有方法可以擦國際版

係淘寶淘左張貼同個貼
個貼有少少白邊同埋佢塊貼個黑邊遮左少少個mon
不過佢送埋包油連個細掃仔
油去d邊度d白色泡泡冇左好多
有樣野讚嘅係塊mon貼好滑好順

個套中間透明條邊藍色都斷靚
不過佢送嘅背貼好怪

夾埋運費都比百幾左右?

好似 $122

都抵玩 遲下睇下有冇Bundle 再換卷
btw原來ref point 11月double,唔怪得係200一個人

係呀所以佢話 11 月 Double your referral point
希望 11 月可以多啲人撳到自己條 Link

5T 有無 Google cam ?

有無6t moon貼推介

閃魔出左6t mon貼

又推出6T新色?

同車有關既合作
究竟會出d咩
唔通又特別版6T

真。碳纖機殼

本身想落單 而家咁又想HOLD一HOLD

strong hold

可能紅色

本身6T個雷電紫都麻麻地，極期待好似6嗰隻紅不過咩色都係用套

OnePlus preparing a McLaren 6T for December launch

深水步有冇6t 既殼同mon貼賣?

用透明case

6t玻璃貼真係唔怕有白邊
因為個曲面唔大
5同5t就點買都白邊

唔該想問原廠換電 會唔會冇哂d資料

請問係唔係上香港官網買就係國際版？

3 仔有update

6仔幾時先有update搞搞舊電，上左9.0勁倒水lockscreen wallpaper又好暗

5T幾時先有Pie update...

好似內測緊

6T係邊度睇awake time
3T係battery click電icon就有
6T搵唔到係邊

用緊3T 3T會唔會被放棄

官方講過3T會食到pie，放心

好 咁就放心 記得當年因為壞電話趕住5月換3T 點知6月定7月就出左5

btw師兄部3T體質如何？

用左一年半左右 感覺仍然同新嘅一樣
近排好想好想轉6T 都都未有理由去換部新機

用緊6T，駛唔駛引誘下你

見其他機例如屎為同***都開始屏下自拍鏡頭而無咗個m字額，好可能嚟梗oppo都會係咁，即係話到時1+7可能都無咗粒水滴。
不過睇埋下個月同麥拿倫搞啲乜再決定換唔換新機！

3 仔here
無動力換機

好似Avengers 咁，McLaren特別版OnePlus 6t

如果驚佢冇資料
識玩梗係做個 Nandroid Backup 先攞去整

下部可唔可以有番led燈同加wireless charging

我都用左一年半 啲電倒得好快 洗過機wipe過都係咁
又攞過去街鋪換電 但都差唔多
結果而家用緊6T打呢段野了

聽講wireless charge成本高

OnePlus ends device seeding program for custom ROM and kernel developers

忽然入黎叫下春

op5 有pie食未呀

而家仲係好撚慢

3系今日都有OTA，5系仲係食屎

上次話年尾…12月都黎啦

所以呢幾日官網討論區屌撚到反艇！

gcam應該down邊個version

想問下OnePlus 3T有個問題
就係近呢半年左右唔知邊個版本開始
就係用用下app或者打緊機，隻game/app就會彈/reload
我都唔算裝好多app同時開好多app，RAM無可能唔夠
究竟點解決？

我一直用開3T打PUBG MOBILE又無你依個問題

我6T間唔中1日都會幾次呢個問題出現

有冇巴打過夜好撚食電

我呢兩日開飛行模式訓教訓醒冇咗20%
只係訓咗7個鐘

之前都係1-2%

好誇張喎 電池果度有無話咩app食左電?

無喎叉完電禁咗陣連登就訓

Lihkg 2%

update左?
訓6個鐘都係冇1-2%, 開住wifi

有玻璃貼賣未

係咪話今日買機第二朝一早就會送到

等多日啦

我諗住送去office 就係唔想佢太早
之前見d人話8點就到咁

今日朝早落order，第二日晏就或夜晚到

有冇人買左官方個3D玻璃貼？

香港未有得買播

岩岩入手左部5T玩 想問下如果刷其他rom 係咪會冇左face unlock? 因為佢個faceunlock真係幾方便又快
但我又想刷上android p試下

6T 有冇resurrection remix rom

利申 OP6 經 Stable 上 Android 9
個 Face Unlock 仲喺度

其實好多功能都冇乜點變
但個介面靚咗好多同埋比較易處理
仲有就係 Network 嗰度好似內建自訂 DNS

玻璃貼買左
好順 指紋Unlock冇問題 貼啱位冇明顯白邊

呢間我都有買
閃魔都唔錯

新手想換OnePlus, 想問6／6T買咩storage好, 叧外想問香港有冇OnePlus嘅UAG殼賣

storage 128G 基本喇

咁有冇需要256？我自己用緊部機張128GB microSD都就滿

咁你要買256喇
因為Oneplus 冇得加卡

你用google drive 果d upload 哂相/片
就慳返大把位，根本唔洗256

今次買貼冇5,5T個陣咁辛苦
唔怕有白邊

有冇效果圖
本身打算用referral point換原裝玻璃貼，你咁講一講又心郁

其實放d咩要咁多

部6仔用左半年已經用左70gb

我而家果部32都仲有好多空

相都為40gb app又成20gb

其實大部分人都係相同片最多
之前整左個google edu account 有無限容量backup 原畫質
靠google photo up晒所有相同片 部機都係用左3xGB左右

原來係我月頭買果張
但我見好紋水，所以唔敢落手

痴啦 反正入面有2塊
仲爽過原廠個張

6t 點轉用google camera ,我安裝唔到

點解大陸樣1+出咗6T保護貼 香港噉尻耐都重未出

香港冇貨姐 拉落去係有6T貼

點整

自己搵啦 "google edu account"
再唔係就上網買

我鍾意水凝貼多d, 個手感好正，特別磨砂款，而且易貼度高過玻璃貼，貼得岩位唔會有黑邊，但好似唔多人用

水凝貼我有用過 幾個月就會甩甩地邊或者變黃

但唔係要由學校身份申請先得咩
雖然學校係免費

但本身算平，可以買多幾張keep住換，重點手感真係好正

我前年上網自已搞 自己去google下 有教學

話說部6t set 咗 double tab 開關 mon
但有時要開 mon果陣點極都無反應
要長㩒電源制先識著 mon
有無巴打都係咁

我都係咁

港行定水 抵屌？

我係放喺枱面有時唔得 但係拎起on screen 一定得

我都幫部6痴咗呢隻
嚟緊要換唔知用返佢定試用閃魔好 我見你哋好多人都推閃魔

貼除左非甩左或者崩左先換

我係貼柒咗 第一次貼

玻璃貼除非入左塵/手指HI到
否則起番再痴冇咩問題

貼極條邊都有白邊

用咩身份搞

我部 6 都係淘寶買左鋼化貼 痴完兩三日已經起白邊

用美國fake id網 整個美國人身份

買咗閃魔oppo r17嗰張貼落6t，效果幾好

係咪有巴打上次雙11買左6t

淘完 灌返oxygen os係咪最抵做法

雙11果時做咩價

真係淘有咩需要注意 心思思

唔記得左sorry

問下間鋪肯唔肯幫你洗埋做oxygen os
可以慳番一步

唔緊要啦 我睇緊買行定水

btw部6T用完真係翻唔到轉頭
ios嗰種爽快終於係今代6或者6T可以體驗到

用左20日， 起碼零lag零彈app, 收工電池仲]有5x% , 極滿意

[img]

等雙12

我部6t係咁彈app喎

嘩
咁但係登入唔係要用返呢個 Email 架咩

一開始有彈過 重裝個app又冇事

咩apps?

咩app都有
無啦啦就彈哂app

6T啱啱出左更新

官方玻璃貼有貨

係米會冇白邊

見到tb 109人仔，買2塊仲要每塊減十

256
無晒貨

香港買既話邊間好d

淘寶買有分別嗎

新手想買6t 想問有冇啲實體店 可以俾我摸下部機 比較下

無
去福仁或者好景玩下demo

之前隻11 . 你地就正攞咗堆券. . HK 2千幾就有部. .

6t刷左 nfs injector 3.0beta2 free ram多左好多，慳電左同順左

Search過下接近6T手感既機 應該係s9+

刷咗仲俾唔俾正常update is?

Os

magisk module嚟，可以正常update

啱啱換6t, 有冇巴打用hsbc app有同一個問題
明明冇裝呢d apps又冇開濾藍光

問多少少，水用唔用到nfc 同埋係唔係少左個頻率

閂左overlay 個啲app

慳電左幾多
個mod改左d咩

新買左部6
收到whatsapp唔會自動著mon係正常？

睇個燈啦。。。。。

開ambient display

感謝

自己睇改左啲咩，SOT多左半個鐘至一個鐘。

評價點？

本身都好好啦wor

更新完呢兩日網速極慢，有冇人係咁？

柒左，原來我d data用完，用緊128kb上網。。。。

7有冇機會冇埋水滴
諗緊依家出6t定等多半年

6睇whatsapp相會自動放大左

啱啱order左6T, expect 11號先到

刷rom d data係咪會冇哂…要做左backup 先？

6T個等化器終於有得用
聽下歌先

咁耐

紫色幾時先補貨

咁耐都未有pie食
用緊3仔…

諗下諗下就無貨

等麥拿倫版啦！

我5T仔都未有啦，好在刷h2os咋。

香港有份先算啦

10gb ram /256gb
應該係黑撞橙。

10gb ram要黎有咩用

唔知，為加而加。

多謝師兄分享，用吓睇睇有咩分別。

BTW 師兄可以試下刷xXx nolimits 4.1

如果10gb ram 但512gb rom真係買唔起，又用唔到咁多rom

剛剛今日先發佈1+7會用855兼5G, 價錢仲貴過6T, 不了。。。

有冇巴打去過旺角維修中心

請問多唔多人 駛唔駛排哂隊咁

oneplus 7 又貴左

癡撚線 憑5G就加USD300
咁樣定價法OnePlus可以等執笠

7千幾已經講到平過其他廠好多喎

我覺得係OnePlus間公司太細、出貨量唔多
而佢自己又研究咗5G足足兩年
R&D嘅成本好難攤分
我估其他廠應該唔會咁癲加50%價

想問下us store而家送個protective case
但未計運費都ard HKD 4600到！
好似咁要個套平一舊幾抵玩d 喎

已刷 xxx nolimits 4.1a開app明顯快左好撚多同順左

又咪同oppo, vivo 共用資源。咁大間步步高係後面照住，唔叫細啦

Canned solution 有乜嘢 r&d 咁巴閉

部6成日都會左右cut左d野 e.g. ig story
請問有無得set返

紅色正呀喂！

准備入手6t 請問有無邊隻case堆介？另外玻璃貼係咪必買？係咪好過淘寶？
thanks

淘寶算喇
璃璃貼必買，不過新機本身痴左塊膠先，但係好痴塵
我部6T都淘左個原廠殼仲可以平少少
殼既話紅色膠殼夠哂啜手
要態度嘅話就原廠碳纖殼

我刷了NFS 2.7 stable，不過發現有通知delay，收唔到whatsapp，所以刪咗先。

用3.0 beta2 啦 正好多架

離少少題 有無人知雙12值唔值得等
要淘塊mon貼比6仔 唔知等唔等雙12一次過淘埋其他嘢

l

explorer backpack到手

有冇人up完最近個個version打機食電左好多

我要態度

我6仔兩個都用過
紅色正好多

我買左bumper nylon 想保護性強d 厚d都ok 想長用

用緊原廠磨砂殼正到庳

10gb / 256gb!

Bumper Nylon 我都好鍾意
夠厚又唔易污糟
利申 6

我都係用呢個，正

唔污糟真係無得輸

我用過 Karbon，貴得嚟又薄，又易污糟
當時其實都係因為買果陣 Nylon 冇貨先買 Karbon
後尾有朋友畀我拉入坑，佢買 Nylon

用咗一排，我就同佢交換咗個殼

因為佢好似唔鍾意個殼咁厚
佢試過 Karbon 覺得唔錯，所以就交換咗

用緊3仔..想換6T..係未用巴打D CODE 上官網買最平? 有冇D平D既鋪頭

Code 係買機加殼-150

唔記得係邊㩒過張咁嘅送殼coupond.

紫色幾時補貨

紫色竟然out of stock
好彩一早買左

年尾有無機會補

通常1個月

相信下一round都要同人鬥搶

用咗差唔多一個月 所有嘢都好好 但係唔知點解成日都會無端端自己vibrate兩下 但係又冇notification 有冇人都係咁

其實Unlock Bootloader 刷TWRP 係咪安全性會低左好多?

究竟係咩事

等下一代好過， 下代高通處理器大升級

估唔到6t比起6影相進步左咁多 6仔仲要更新左之後影相差左

手痕裸跑 搞到個mon好多小刮痕

係咪可以用600蚊換返個新mon

用6t感覺非常好。845好夠用
d人仲話等7。 7我覺得一定賣貴好多。已經做唔到性價比之選。

6T應該係最後一部抵玩性價比機

班人話新U 好緊要。又5G要用又勝
加少少價我諗都冇幾多個人真心鐘意oneplus. 會屌哂鬼轉會

真係愈黎愈貴 1+1 2千中 到e+ 6t 4k

小弟玩咗root機咁多年 咩事都冇 只要唔用銀行app 其實冇大問題
不過如果你擔心安全性既就最好唔好unlock同root啦

間公司而家識搵錢
用firmware update谷你轉機
5/5T個Pie可以拖咁耐都冇
明明上一年Oreo都唔係咁
留名今個星期出咗McLaren版之後
先施捨個Pie畀5/5T

以前就話性價比高 Flagship killer
再加價落去仲有幾多人會用

咁iphone當年先4千幾

在商言商 冇可能一世做死flagship killer. Underdog
佢地想搞大係必然的。點都會有取捨

有冇人知256GB大概幾時會返貨?

我就係廢事等，喺佢個forum而家衰到一講少少唔啱聽就即bam! off topic又話唔得！不論官網好twitter好，問親5t幾時上pie就永無回覆，一時又話要等Google批個CTS，一時又話有major bugs要執，啲老外問點解h2os可以咁快上pie就猛吹幾唔好幾差叫人等！事實上好多人無轉用6或者6T, 證明5T真係好夠用，我覺得而家嘅oneplus變咗自從由6開始。呢種叫心雄！覺得自己大陸牌子喺外國賣到吓。

老實講，5T之後我可能會轉oppo R17 pro

唔好見op7 開價咁貴就屌住先, 雖然呢個價位真係買唔落手
睇返5G 手機本身定價都真係唔平 鳩通5G專利費應該幾貴下

剛入手紅色，唯一唔同係個logo位置同第一代唔同。因為第一代全黑我都有。

唔同代？

新post link, 請大家繼續討論

條掛頸第二代係細啲啲，無第一代咁長，所以放落個膠盒裡面會好放啲。
第一代個音量控制位無logo, 只係印喺條掛頸嗰度。